明天三百萬人遊行 - 退場安排

交通可以點安排，何時退場對和理非最安全？

推

冇人回

港島基本上冇得走 只可以做行路撚

見你咁慘 回下你

利申 獌